{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002003",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/28136",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(구월동) M플레이스"
    },
    "text": "Mプレイスホテルは計66室の客室を保有しています。 近くには仁川1号線仁川ターミナル駅と芸術会館駅があります。 韓国語で案内をサポートできます。 部屋1台あたりの駐車が可能であり、入室前の駐車はできません。 駐車場は車両用エレベーターで構成されており、車両チューニングにより入車が難しい場合があります。 1階の駐車場が満車の場合、予約がキャンセルされることがあります。 全客室は2名基準料金で、ツイン客室は3名基準料金です。 保管されていない物品の紛失は責任を負いません。 未成年者は入室できず、ヤノルジャ予約のキャンセルと払い戻しはヤノルジャの規定に基づいて行われます。 客室の情報は随時変更される場合があります。 宿はきれいで施設も良い方で、ゲストは大体快適に休むことができます。 客室は整理整頓されていてとてもきれいで、リニューアルが最近行われ、リラックスできます。 位置も良くて周辺には多様な便宜施設があります。 ベッドは少し柔らかいですが、バスルームは清潔で水圧もいいので使いやすいです。 全般的に満足感の大きい宿です。 しかし、駐車や清潔に対する不満があるお客様もおり、匂いや騒音で不便を感じる場合もあります。 一部短所がありますが、全般的に良いレビューが多いです。 ただし、個人の経験や好みによって差がある場合があります。 宿泊施設には全客室にワイファイゾーンがあり、グースダウン寝具が提供されています。 スイート客室には空気清浄機が設置されています。 追加でバトルグラウンドPCルームと最新映画とTV再視聴サービス(シネホテル)が提供されます。 フロントではコーヒーや各種フードを提供し、レンズケースや雑誌もレンタルできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "Mプレイスホテルは何階建てですか？",
            "answer": "Mプレイスホテルは何階建てですか？ - Mプレイスホテルは複数階建てのホテルです。具体的な階数については提供されていません。"
        },
        {
            "question": "Mプレイスホテルの近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "Mプレイスホテルの近くにはどの駅がありますか？ - Mプレイスホテルの近くには仁川1号線の仁川ターミナル駅と芸術会館駅があります。"
        },
        {
            "question": "Mプレイスホテルでは駐車場が利用できますか？",
            "answer": "Mプレイスホテルでは駐車場が利用できますか？ - はい、Mプレイスホテルでは部屋1台あたりの駐車が可能です。ただし、入室前の駐車はできません。"
        },
        {
            "question": "Mプレイスホテルの駐車場はどのようになっていますか？",
            "answer": "Mプレイスホテルの駐車場はどのようになっていますか？ - Mプレイスホテルの駐車場は車両用エレベーターで構成されており、車両チューニングにより入車が難しい場合があります。"
        },
        {
            "question": "Mプレイスホテルの駐車場が満車の場合はどうなりますか？",
            "answer": "Mプレイスホテルの駐車場が満車の場合はどうなりますか？ - Mプレイスホテルの1階の駐車場が満車の場合、予約がキャンセルされることがあります。"
        },
        {
            "question": "Mプレイスホテルの客室は何名まで利用できますか？",
            "answer": "Mプレイスホテルの客室は何名まで利用できますか？ - Mプレイスホテルの全客室は2名基準料金で、ツイン客室は3名基準料金となっています。"
        },
        {
            "question": "Mプレイスホテルでは保管されていない物品は誰が責任を負いますか？",
            "answer": "Mプレイスホテルでは保管されていない物品の紛失は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "Mプレイスホテルでは未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "Mプレイスホテルでは未成年者の入室はできず、ヤノルジャ予約のキャンセルと払い戻しはヤノルジャの規定に基づいて行われます。"
        },
        {
            "question": "Mプレイスホテルの客室情報は常に変更されますか？",
            "answer": "Mプレイスホテルの客室情報は随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "Mプレイスホテルの宿泊施設はどのような評価がありますか？",
            "answer": "Mプレイスホテルの宿はきれいで施設も良い方で、ゲストは大体快適に休むことができます。ただし、個人の経験や好みによって差がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 528,
        "QA": 631
    }
}